［唔知堅定流］進擊的巨人第三季決定！2018年內開播

改編自諫山創創作的漫畫作品《進擊的巨人》的電視動畫，第二季在 2017 年春季起開始播出後，於第二季最終回宣布將在 2018 年開始播出第三季的消息。

大家點睇

兩年前已經要咁做啦

等左4年得少少
宜家一下子玩咁大

BTW season 4一開頭d人會唔會以為睇錯第二套

希望佢唔好推推下推到2021先出

會唔會咁快s4就做到瑪雷

痴猛根成輯插圖去到望海係咪真係做到個度呀

小學雞作品黎wor

講到去海邊
第三季應該唔止25集

識唔撚識計數呀柒頭

佢係咪想講去到TOTAL 60

漫畫最多咪仲有44集要做

［獨家猛料］巨人第三季片段絕密流出！！

哇 傳説中嘅流出終於流入連登啦